十八區 全世界都要人！！！

今晚真係好撚過分
求下各區街坊 全部去圍狗屋 18區一齊
屯門已經準備緊 葵芳做緊 西灣河 黃埔都搞緊 另外有啲區都做緊
唔知今晚咩事既 睇一睇新聞 一米距離唔夠掃射手足 射彈入葵芳
幫手Share出去 pls
傳到18區 遍地開花 pls
Share copy字好啦🙏🏻

唔出 唔去 都係各大區 討論下 組織下 睇下做唔做到 唔好一句 夜 無人就算 pls 出面幾區都做緊啦

仲有 聽日都要做 聽日機場升級 癱瘓機場

push

聽日返少一日工

有撚用咩，佢地嘆住冷氣當你地狗吠，唉
雖然好撚難聽，但佢地真係當市民係狗，等你地攰就自動返歸，再唔係射兩粒彈比你地食下。。